講真 我支持派警棍

全民做警察 自備伸縮警棍再自稱警察 委任證都唔洗出 見藍就打 唔洗幾耐香港仲亂過之前 真攬炒

到時打到分唔到邊個先係真警察
香港警察幫你冒警唔犯法

我派畀你

留返比自己防身先

[嚴重警告] 對方用緊全方位核彈文宣

笑死
警察名正言順以「藏有攻擊性武器」拘捕
水洗都唔清

你身上唔帶野 佢都會執比你 變成有攻擊性武器
老屈唔洗本

咁撚巴閉你咪自己帶頭做起囉

ching 要控制下自己eq 學警察D衰野係唔岩

你唔帶正契弟

契哥記得到時要保護契弟我 D警察叔叔係人都打 幫我頂幾棍